淘寶好似中左天仙局

有冇巴絲試過淘寶既時候，用PPS比錢，係佢過緊數既時候比個賣家cancel左張單
依架錢又過左，單又被取消，想申請退款都唔得
有冇人知應該點做

搵客戶 cap過數成功既單比佢

google都懶

搵客戶定客服

Goo過啦，但我個情況唔係完成左交易，姐係比左錢先比人取消；
而係係pps過數既時候，比人取消，所以連買家已付款都未到果個階段，我唔係好見有人有相同情況

Pish 有冇巴絲有經驗

好似係會自動退款，要等一兩日

過幾日支付寶會退返錢去 PPS

會自動退錢落戶口 唔好驚

如果以前比人取消就會自動退，希望呢個情況都係

Between 點解啲仆街賣家要一秒取消我張單？我又冇負皮過佢

會有還錢公司上門拍你門比返錢你

過錢只係去咗支付寶 幫你HOLD 數. 唔會直接比賣家.
你可以搵淘寶客服跟進,
取消你張單有好多原因,
可能見你拍差唔夠數, 包郵.
一係唔送香港 集運.

會自動退錢架 傻豬

天仙局

agree 你要confirm 收貨先過數

佢3日後會退款比你，之前試過on99比左兩次錢打上去pps問，佢話3日後會退番，得左

你唔問賣家點解問我地？
係咪買野無睇清楚詳情啊？有時有d貨買之前要同客服講聲架
同埋你係咪寫香港地址，佢地唔送啊？

其實啲錢比左未賣家唔知，上黎問係想睇下有冇人有相同經驗姐
利申：有搵過淘寶客服但啲19客服幾個鐘都冇回音

多謝各位解答，可能因為呢幾日紅日未過到數黎（雖然系統做野應該唔關事）

其實呢個情況 聽講過有啲店set 左100%好評既買家
如果你有差評 就一比錢系統會自動取消你張單

唔記得係你比過負評淘寶店 定比人負評過 就會咁

其實pps比最安全
點都會退返比你 係要耐少少啫